自認係M男既你 有福啦 飲新鮮日本妹聖水

啱先發現左以下網
可以飲新鮮日本妹聖水
有冇爸打敢去試下

連登無m男？

正評夠我親身落場加包膠

可愛m男去左邊啊

你入得黎我相信你就係

m男未起身？

m男呀m男

叫佢飲左佢啦

你比我

做乜

狗男呢

起身打j啦

m男們

個個留晒正評自己偷偷地去？

係聖水喎

有 我地 唔好迫香港人做支那狗呀！

咩意思？

睇到扯扯地

仲睇，去飲下啦

想試

出現了！

40k yen個半鐘 虐待死我

加錢有黃金有3p

諗下算 想留返個處俾女朋友

邊間？

好撚正

m男們終於出現了

搵日試下

係日本？

睇到標題已經扯扯地

其實有時真係好撚想試
但女朋友又唔知我係超級m底
同佢講聖水黃金實屌鳩我變態
搞到同女朋友冇得玩

呢d一定要比錢玩，唔係實比人話變態

好想食屎忽呀

有冇聖水過濾器 想買返個

好對唔住條女 我做唔落
但又好撚想試
好撚矛盾
都係睇av算

你買左先膚啦

咩黎，未聽過

食屎定食屎忽

自己既秘密怕咩

正評既係打算自私試？

會唔會係佢接受到 但根本唔知你想咁呀

應該就唔會 佢平身個人都係靜d
係外人一睇就知我係s 佢係m
但明明我係m